有冇ching試過spa同港女技師磨陰毛

磨鳩毛就有

試過同男技師互磨

大家互磨 掂到又掂唔到個閪最正

磨兩袋

可以咩

會射？

見字想試

Nuru

試過磨到大家硬晒

D Nuru 多數係女查晒油比個背佢磨
其實無乜感覺

上次玩nuru玩到個技師射左落我個身度

互含就有份